男朋友矮過自己，可唔可以入黎安慰我

男朋友性格好好，雙方價值觀好夾，又好遷就我，各方面幾乎完美，但就係矮過我 矮4-5cm到，我唔想放棄佢但又接受唔到男朋友矮過自己，有冇巴絲打可以講多d好說話安慰下我
利申：真絲

瞓低高過你就得

以為差成個頭

同佢出街唔好着鞋

送個增高鞋墊比佢囉，你咁介意的話

188表示女朋友冇咁嘅問題
算唔算安慰

呢個世界冇兩存奇美㗎,珍惜佢啦

人地都未嫌你胸細啦

4-5cm 就算啦

ex 高我7cm 都係咁行

佢著對AIR 你著平底鞋咪差唔多
差4-5cm都咁在意

咩cup呀你

你打跛對腳佢咪成世高過你囉
唔係少少付出都唔得啊？

問埋d on9問題

佢幾高
如果係 175 180
2個都高 其實個畫面都唔難睇

所以咪係ex囉

真係駁唔到

因為係我自私

鯨魚唔係魚?矮仔唔係仔?

事實就係事實，安乜勁?
一係飛咗佢囉

咁小嘢都呻
我女朋友都冇呀
你又可唔可以安慰下我呀

人毫無完美

咁介意當初又一齊？

你女仔嚟講好高？如果你米七幾嘅話咁即係個男仔都唔係好矮姐。

我各方面都好完美，仲高你4~5cm到，做我女朋友ok?

如果個男仔 矮我5cm , 已經不作考慮做男朋友 ！ 真心頂唔順， 搭巴士想挨落佢到又唔得，受左委屈同佢哭訴 趴係佢心口喊 更加無可能

搵個新兵

搵到個肯同你白頭到老嘅你執到啦 仲想出pool俾仔hurt咩

咁咪分手囉，真愛邊有兼三兼四
人無完美

依啲未一齊就已經可以發現嘅事情，今日先來介意？

咁樣同樓主男朋友一直以來都厭你尊容不討好，而要人安慰有咩分別

你幾高？

一開始meet唔到你standard就唔好開始喇
你到時同佢講分手係因為佢矮

170

原來我唔係求安慰 我求屌醒

大把仔仔高過你啦
脷伸高你3cm

曾經都有過矮過自己嘅男朋友
但自己揀嘅就無謂呻啦
我都明白想小鳥依人下嘅心態

男友矮有咩實際問題 ?驚係班FD面前無面?

69同龍舟掛鼓都好方便

都係想有人明白下 比d識既人講閒言閒語真係唔好受

咁又同人開始

理鳩人哋點睇唧

嗰陣我地身邊啲朋友都冇講過閒言閒語 反而幾睇好我地 可惜最後都係

分手囉
睇人唔起仲有咩好扮
利申矮仔

咁你當初又同佢一齊
自己揀嘅
唔通你啱啱識佢嘅時候我會高啲？

可能青春期高得快

放心啦
你男朋友會飛你先

樓豬190唔好話自己高 50步笑百步

男仔唔夠自信真係會

當你愛上佢就唔會介意